上網買錶/買嘢嘅巴打小心

上網買錶/買嘢嘅巴打小心一個叫Au Wai Kin嘅人，電話係tel:9331517#

事源我朋友俾佢用2萬呃咗隻值12萬嘅錶，之後上網搵原來呢條友有好多前科

我朋友走去報警點知原來差佬係廢嘅，對話紀錄嗰d同差佬簽咗文件唔放得上網

就咁留個負評就走

點樣用2萬呃走12萬既錶
少少details都無講好難唔叫人負評你

原意用兩萬+一隻10萬嘅錶換隻12萬嘅錶，佢會過2萬+寄隻假錶扮出貨呃你寄隻真錶。就係咁

點解你朋友咁撚on9?

太易信人
唔好咁話佢啦
總之大家小心

叫你朋友check清楚
2萬果隻錶係唔係賊贓

佢拎咗去舖check係假錶

我冇咁有錢

點解交易十幾萬既錶唔上行唔面交仲要寄

我都咁話佢

不過呢條友真係出名咩都呃

洗鬼小心咩，淨係呃到你依D弱智嫁姐🙄

人蠢注定比人淘汰

點解弱智都有咁多錢

上網同三唔識七既人買貴野已經戇鳩
買十幾萬既野更戇鳩
最戇鳩既係十幾萬野用郵寄

連登條果然係連登仔
都只係笑鳩個受害人
下次都係唔好咁好心
再講多句
人地喺chrono24搵食
同埋唔係只會呃錶

其實呢
Chrono24 係有Authenticity Guarantee既
收到隻錶是咪應該快手自己走去check左真假先？ 有咩事都可以快D叫Chrono24去跟

最我唔個個網站點運作啦
佢好似多手交易完成咗
怪佢真係太易信人

我唔知個網站點運作啦
佢好似多手交易完成咗
怪佢真係太易信人

冇可能會咁樣換

一定係你個friend貪心
一定有細節冇講出嚟

俾人呃係慘

但自己唔去睇清楚個terms and conditions
唔識保障自己就要自己負返個責任喇